韋克斯勒說，現在擔心大腦技術會侵犯我們的隱私還為時過早。 新技術可以進入你的大腦。 你準備好了嗎? 勞拉·桑德斯2021年2月11日|學生科學新聞 
 她補充說，它還侵犯了州議員和州長辦公室的權力，允許一個州機構管理娛樂性大麻。 南達科他州選民對大麻合法化投了贊成票。 但法官裁定這是違憲的。 特奧·阿莫斯，2021年2月9日，華盛頓郵報 
 錘子或手術刀都無法在一分鐘內多次侵入你的思維過程。 如何避免被你的數字工具控制|Michael J. Coren | 2021年2月7日|Quartz 
 Gujral計劃對她不能接受的邀請更加透明，告訴朋友或熟人，這個活動會佔用家庭時間。 大流行向我們展示了哪些友誼是值得保持的 
 儘管如此，“新加坡人確實關心國家對他們私人生活的干涉程度，”李顯龍說。 失信:新加坡如何在聯繫追蹤隱私上失去信任 
 聖誕節是一個充滿奇妙和神秘體驗的季節，讓科學和歷史闖入似乎有些無禮。 梵蒂岡科學關於聖誕節和神創論|Christopher Dickey | 2013年12月22日|DAILY BEAST 
 導演必須確保它不會打擾到故事情節。 喃喃自語贏得奧斯卡獎! Zachary Pincus-Roth | 2010年3月3日|DAILY BEAST 
 他們當然會停下來參加婚禮; 不過在這期間，她必須非常謹慎; 她不能過多地打擾。 信心|亨利·詹姆斯 
 在你現在的精神狀態下在這個明顯困難的時候你決定去找這個人嗎? 塗料| Sax侯麥 
 如果我打擾到您的私事，給您一些忠告，您能原諒我嗎? 皮姆利科博士|威廉·勒·奎克斯 
 她竭力想忘掉這件事，但那種不禮貌的想法卻一次又一次地闖進來。 他們面前的世界|蘇珊娜·穆迪 
 他們抓住我們是完全正確的，因為我們已經被警告過要遠離隆維爾，沒有什麼理由闖進這裡來。 奧芝的鐵皮人。 弗蘭克鮑姆